睇到美股呢兩日既表現 我深信仲係牛3緊🗽

貿易戰下既贏家🥇

人地牛3囉

個牛三唔包支那股市

乜仲有資金敢玩支那個市架咩

中國香港

納dee仲好強

港股一樣係支那股市一部份